# README #

DataBaseWithTimeout
Zadanie 36: Stwórz aplikację, która dodaje wpisy do rejestru, a po przedawnieniu usuwa je w obiegu ktory odswieza baze danych. 1. Stworz klase Record ktora reprezentuje pojedynczy wpis w bazie danych. klasa powinna posiadac: - czas dodania - data lub timestamp - czas waznosci - datę przedawnienia lub czas w milisekundach po jakim rekord ulega przedawnieniu - identyfikator sprawy - liczba - nazwę sprawy - tekst, moze byc jedno slowo 2. Stworz klase Database ktora posiada mapę rekordów Record. - dodaj metodę dodawania rekordów do mapy. Rekordy powinny byc ladowane z konsoli - dodaj metodę szukania rekordów po ich identyfikatorze - dodaj metodę refresh() która wykonuje obieg przez wszystkie rekordy bazy danych i sprawdza czy rekord nie jest przedawniony. Jeśli rekord jest przedawniony powinien zostać usunięty a w konsoli powinien się pojawić odpowiedni komunikat. Dodaj maina, w którym możesz dodawać lub odswieżać rekordy w bazie